動物朋友2 未成年飲酒疑惑 聲優 監督 接待

動物朋友2 最終回12話在2018年4/2 深夜2時放送
一眾staff在居酒屋一同觀看 慶功宴

被發現同席有未成年女聲優參與 深夜飲酒會

菅まどか

日前角川將舉辦的《動物朋友 2》徵選聲優選考會聲明中，也引發了不小的波紋。
首先是關於聲優徵選的條件，選考會聲明表示歡迎 16 到 20 歲，沒有經驗且沒有經紀公司的女性參加，提交履歷時還必須附上三圍資料。光在這個部份就引起粉絲們的爭議，質疑為何徵選聲優需要求三圍資料。

得一個女？

細谷 木村 兩個毒瘤

慶功？慶乜功？

重有面慶功？定慶祝搞爛一套野？

未成年都入得居酒屋，所以？

其他聲優 一齊睇
唔知係咪同一個地點

聲優枕業

陪酒

Btw我聽過最恐佈係男聲優迫後輩男聲優

唉 真心希望業界乾乾淨淨..唔好搞啲咁嘅嘢
只要一有人起咗頭就好易有其他人仿傚

好多年前- - 堀江已經有傳 有枕..

我知有邊d聲優一定無
有人想知再講

邊個？

入居酒屋飲橙汁?

飲一啖半啖算咩飲酒呀
唔信你地細個未試過飲啤酒

你係公眾人物就會出事
唔好話飲，只要未成年既藝能界人物拎住酒精飲品都會出事
因為係犯法
日本一年都有唔少未成年既藝能界人物影到飲酒搞到要退出藝能界

細谷似乎有人撐腰
應該點玩佢都唔會收皮

細谷後台就係松竹同東京電視台
玩唔死佢架

有咩功慶
慶祝負皮率超越Arc-v?

仲有呢單 好爆下

咁既樣都枕到-.-

果單我就真係唔係好信
講真，傳呢單野果個年代既聲優係唔係真係需要枕去換工作？
我做個比喻，我當十年後有好多人做廚做到變食神
你今日做學徒會唔會去同經理搞野換自己炒多兩碟菜？

毒撚真係特別麻煩人地扑野關你撚事咩

你講緊班新人聲優咁既樣定係堀江咁既樣

聲優界真係好dirty